{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053129",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71737&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전시에스타펜션"
    },
    "text": "新築ペンションは大田長泰山休養林の近くに位置しています。 ここでは、澄んだ空気と美しい景色を鑑賞しながらリラックスすることができます。 周辺には長安貯水池、長泰山自然休養林、上宝安遊園地など多様な旅行地があり、楽しい旅行が可能です。 ペンションは4時以降に入室でき、退室は12時までです。 すべての客室は禁煙室で、無料Wi-Fiと駐車も可能です。 ここでは施設利用と屋外プール利用、そしてバーベキューが可能です。 屋外プールは夏季のみ利用でき、バーベキュー施設もあり炭とグリルをレンタルし、使用時間は6時から22時までです。 ただし、最大人数の超過、肉類、天ぷら類、魚類の調理は制限され、ペットの出入りと未成年者同伴も制限事項です。 火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 オンシーズンには料金が調整されることがあり、天候やペンションの状況によってプールの運営が変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "新築ペンションは大田長泰山休養林の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどんな旅行地がありますか？",
            "answer": "周辺には長安貯水池、長泰山自然休養林、上宝安遊園地など多様な旅行地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションは4時以降に入室でき、退室は12時までです。"
        },
        {
            "question": "禁煙室はありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiと駐車は利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどんな施設が利用できますか？",
            "answer": "ここでは施設利用と屋外プール利用、そしてバーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季のみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設もあり炭とグリルをレンタルし、使用時間は6時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューで制限されることはありますか？",
            "answer": "最大人数の超過、肉類、天ぷら類、魚類の調理は制限され、ペットの出入りと未成年者同伴も制限事項です。"
        },
        {
            "question": "どんな注意事項がありますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンの料金やプールの運営について教えてください。",
            "answer": "オンシーズンには料金が調整されることがあり、天候やペンションの状況によってプールの運営が変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 424
    }
}